大家係幾多歲開始生鬚？

而家我19歲，睇到啲鬚開始嚟緊，越密加越粗
有無人係成世毛都無條？或者已經留緊鬚？
正路大部分都應該有鬚架下話

自從我剃完啲汗毛之後

有無後悔

小小咁就一世

有鬚先型喎

樣問題

6歲開始生

幾醜樣都好，有鬚就搞掂

細個係咁met 搞到依家下巴中間冇

咁搞笑 通常嗰到最多鬚

29歲開始愈生愈粗

19先有?

通常有鬚就冇頭髮
我揀頭髮

成30歲人仲未生

有鬚好撚醜樣
唔係個個carry到有鬚

但有鬚成個樣擋住咗喎，咪遮住咗缺點

通常下巴真係最多鬚

差唔多啦下話

好彩你唔係摵頭髮

小學已經有汗毛
中二中三剃完就變鬚 之前就keep 住剃

兩樣都有會仲好
有啲無鬚無頭髮

點撚算
我唔知係咪成日覺得左邊仲有啲未剃清係咁剃
依家左邊好深色右邊好淺色成個半斤八両剃鬚個幕咁

我暫時好多軟既毛毛

我估出年應該生真正既鬚出黎